
                      Argumento sencillo donde se ahonda principalmente en los diálogos con los sospechosos para resolver el asesinato en el Orient Express. Se apega muy bien a la novela original con grandes actores de reparto. No caigan en la boludez que el libro es mejor, ya cansa ese tipo de argumentos obvios. Es un thriller interesante, digno de ver.
        
            